1月6日初選大濫捕之驚天大發現

根據可靠情報，有被捕人士既真正身份係狗隻既臥底，
有一晚兩三點幾佢見到嗰位曾經參與初選既人同一個人神秘見面，估計係佢既handler，並且隱若聽到佢以一個非大黨人員既身份混入本土派，意圖取得一啲政圈內以至係手足既資料，以利佢哋利用國安法拉人甚至落charge
所以懇請大家特別係同陌生人講嘢都要提高警覺